.TH DEBIAN-REFERENCE 1 "2017 年 9 月 21 日" "Debian" "Debian"
.SH 名字
debian-reference \- 系统安裝後用的使用手冊
.SH 總覽
.br
.B debian-reference
.SH 描述
這是一個小腳本，使用你預設瀏覽器以瀏覽 debian 参考手冊文檔軟體包的首頁
.I file:///usr/share/doc/debian-reference-common/html/index.html
.SH 環境變數
.IP BROWSER
用於顯示 HTML 文件的瀏覽器。

.SH 作者
Osamu Aoki (osamu@debian.org)
.br
肖盛文 （atzlinux@163.com）
.br
楊志璿 (zxc25077667@protonmail.com)

.PP
該文件需要在 GNU General Public License 版本 2（或更高）的版權協議下使用。
